有冇人識呢條女？新人？

咁啱撘巴士見到八達通個廣告見到佢
笑到閪迷咁但好似本身個樣唔差
有冇連登仔識佢？
利申:短髮控

點五步條女
唔記得咩名